季初笑曼聯果D手足上水啦

笑笑笑 宜家仲夠唔夠膽笑啊?

下季見

利記無放過曼城係眼內 因為宜家既對手係曼聯

睇個勢好大機會後上奪冠